%!TEX root = ../main.tex
\begin{appendices}
\raggedbottom
\chapter{Timeliste}
\todo{Oppdater denne før innlevering}
\begin{center}
\begin{tabular}{|r|llll|}
\hline
Navn/uke    & Anders    & Stian 	& Peter & Kristoffer \\ \hline
39          & 3         & 3     	& 3		& 3  	\\ \hline
40          & 12        & 12    	& 9		& 10 	\\ \hline
41          & 13        & 13.5    	& 16	& 11 	\\ \hline
42          & 12        & 16    	& 17	& 9  	\\ \hline
43          & 12.5      & 15    	& 14.5	& 11 	\\ \hline
44          & 14.5      & 14    	& 18	& 13.5 	\\ \hline
45          & 12.5      & 14    	& 14	& 9  	\\ \hline
46          & 4         & 7,5    	& 5,5	& 5,5 	\\ \hline
Total       & 83.5		& 94		& 97	& 73 	\\ \hline \hline
\end{tabular}
\end{center}

\chapter{Ytterlige figurer}

\begin{figure}[htb]
\centering
\begin{overpic}[width=.9\textwidth]{images/appendix/racetrack}
\put(-5,65){\Large \textbf{(a)}}
\put(-5,35){\Large \textbf{(b)}}
\put(-5, 3){\Large \textbf{(c)}}
\end{overpic}
\caption{Kjørebanen som ble brukt gjennom hele prosjektet. Banen består av: (a): En gråtoneskala. (b): En bane bestående av en gråtonegradient. (c): En lineær gråtonegradient.}
\label{fig:kjorebane}
\end{figure}

\chapter{Prosjektkode}

\section{\nameref*{kap:integrasjon}} %Prosjekt 1
Se også vedlegg \ref{appendix:code:int} for integrasjonsfunksjonene.
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P01_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt01/P01_F4_MathCalculations.m}

Mange av figurene i rapporten er laget i Python. \\
Grafen som ble laget i MATLAB er ikke brukt i rapporten.
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P01_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt01/P01_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:filter}} % Prosjekt 2
Se også vedlegg \ref{appendix:code:filter} for filterfunksjonene.
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P02_F3_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt02/P02_F4_MathCalculations_merged.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:derivasjon}} % Prosjekt 3
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P03_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt03/P03_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P03_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt03/P03_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:manuell}} % Prosjekt 4
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P04_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt04/P04_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P04_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt04/P04_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P04_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt04/P04_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\newpage %passer finere
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P04_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt04/P04_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:deadzone}} % Prosjekt 5
Se også vedlegg \ref{appendix:code:dead-zone} for funksjonen \mintinline{matlab}|PowerWithDeadzone| som regner ut dødsonen.
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P05_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt05/P05_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P05_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt05/P05_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P05_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt05/P05_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\newpage % passer finere
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P05_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt05/P05_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:automatisk-kjoring}} % Prosjekt 6
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|Prosjekt06_AutomaticDriving.m|]      {code/Prosjekt06/Prosjekt06_AutomaticDriving.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P06_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt06/P06_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P06_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt06/P06_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P06_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt06/P06_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P06_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt06/P06_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:comparison}} % Prosjekt 7
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P07_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt07/P07_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P07_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt07/P07_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P07_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt07/P07_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P07_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt07/P07_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:chirp}} % Prosjekt 8
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P08_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt08/P08_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P08_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt08/P08_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P08_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt08/P08_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:cruise-control}} % Prosjekt 9
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P09_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt09/P09_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P09_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt09/P09_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P09_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt09/P09_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P09_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt09/P09_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:sykkel-odometer}}% Prosjekt 10
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P10_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt10/P10_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P10_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt10/P10_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P10_F5_CalculateAndSetMotorPower.m|] {code/Prosjekt10/P10_F5_CalculateAndSetMotorPower.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P10_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt10/P10_F6_PlottData.m}

\newpage
\section{\nameref*{kap:morse}}% Prosjekt 11
Se også vedlegg \ref{appendix:code:Morse} for ekstra funksjoner definert i prosjektet.
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P11_F3_GetNewMeasurement.m|]         {code/Prosjekt11/P11_F3_GetNewMeasurement.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P11_F4_MathCalculations.m|]          {code/Prosjekt11/P11_F4_MathCalculations.m}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|P11_F6_PlottData.m|]                 {code/Prosjekt11/P11_F6_PlottData.m}

\chapter{Egne funksjoner}
\section{Integrasjon}
\label{appendix:code:int}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|Integration.m|]{code/EgneFunksjoner/Integration.m}

\section{Filter}
\label{appendix:code:filter}
\subsection{IIR filter}
\label{appendix:code:iir-filter}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|IIR_filter.m|]{{code/EgneFunksjoner/IIR_filter.m}}

\subsection{FIR filter}
\label{appendix:code:fir-filter}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|FIR_filter.m|]{{code/EgneFunksjoner/FIR_filter.m}}

\section{Derivasjon}
\label{appendix:code:derivasjon}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|Differentiation.m|]{code/EgneFunksjoner/Differentiation.m}

\section{Dødsone}
\label{appendix:code:dead-zone}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|PowerWithDeadzone.m|]{{code/EgneFunksjoner/PowerWithDeadzone.m}}

\section{Morse}
\label{appendix:code:Morse}
\subsection{Decode Morse}
\label{appendix:code:DecodeMorse}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|DecodeMorse.m|]{code/Prosjekt11/DecodeMorse.m}

\subsection{String to Morse}
\label{appendix:code:StringToMorse}
\inputMatlab[title=\mintinline{matlab}|StringToMorse.m|]{code/Prosjekt11/StringToMorse.m}

\end{appendices}